Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Метод forEach - один из вариантов перебора элементов в массиве. 
Он выполняет функцию обратного вызова один раз для каждого элемента массива в порядке возрастания индекса.
Функция не будет выполнена для удаленных/пропущенных элементов массива, но будет вызвана для элементов со значением undefined.


